將位於九龍站嘅東面嘅車站命名為西九龍站

班友識唔識地理架

北角
南生圍
東涌
西貢

西面係九龍站

錯哂

南葵涌，北葵涌

東貢

其實真正既意思好似話個站西咁解

因為係中鐵嘅角度
九龍站=紅磡站

小西灣
西灣河

紅磡站開站到90年代都係叫九龍站
係機鐵九龍站搶咗個名

西九應該係荔枝角/深水埗一帶

西灣=柴灣